今晚又是迷雲勝利日

愛狗躝
雲加帶領既先係阿仙奴

樓主呢排好搶口

u too la

雲爺爺

顫抖吧

趕走雲加等衰十年

樓主禿頭

環保po feel

雲加

無頭髮LA

大家坐埋一條船

佢轉左迷愛

樓主大把俾佢甩

等睇今晚比鏝狗炒到潰不成軍

樓主仲有百幾條，甩到全勝奪冠都OK

rip wenger

迷雲最後召集

迷達反愛大軍準備好了
達sir快啲黎打救牙犬

即係唔迷雲啦

愛蛇吹大左了

仲迷雲，out 晒啦，傻閪

尻毛牙

系
樓豬講得好!

加力

懷念雲加了

咪一撚樣

25仔

根本唔關yeah yeah事

推

十卜

云加

yes

禿頭狗好波

迷雲

反雲狗點睇呀

雲加是無辜的

樓豬on9

迷雲都叫 on 9 你反雲先算係 on9

今晚可以welcome Mikel 了

睇完個陣就知愛狗用人佈陣仲廢過雲加

改定口叫愛匪都得

反愛力

環保

垃圾 好心比返雲加教啦

都話左無爺爺就要護級嫁啦

咪一撚樣.JPG

愛狗肯躝未

懷念爺爺

俾返爺爺我啊

豹叔

覓膠

牙豹

豹哥回家吧

爺爺不在的家，已不是家了

岩牙

路仔

繼續環保

韋舒亞

踢鳩愛美麗

Wilshere 又然

主席

愛狗躝

愛狗恥笑區

又輸 垃圾 比返雲加教啦

愛狗走啦!

雲爺爺會唔會返去救火

反雲又輸！

講得好

老實講
跟本班波問題
雲加算係咁

證明雲加帶住班垃圾仲可以同神級競爭下
一走左就降班